Le cimentier Lafarge soupçonné de déverser des eaux usées contenant du ciment et du plastique dans la Seine à Paris - Une enquête a été ouverte - VIDEO #lafarge #enquête #pollution #Paris #seine #video url_path